護士學生入一入黎

知道你地最近收到政府邀請幫手做全民檢測，作為師姐同現役dirty team護士實在有責任提一提報咗名去幫手做全民檢測嘅師弟師妹

進行鼻咽同咽喉拭子係有相當風險

1. 當你幫腦退化嘅老人家或者智障人士進行鼻咽或咽喉拭子嘅時候，佢地本能可能會隨時會打你一拳，咬實或者咬斷枝拭子棍吞落肚。你地識唔識處理哩種暴力情況？如果市民吞咗異物落肚，屋企人隨時會因為你係學生冇受過哩類專業訓練而告你，當你俾人告緊嘅時候你仲可唔可以繼續出實習？

2. 就算係正常人，當你幫佢做鼻咽或咽喉拭子嘅時候，佢地自然反應可能會對住你咳或者打乞嗤，一日內做大量檢測有機會感染自己而保險唔包，當感染咗而要入院，你仲可唔可以繼續完成學業同實習？

你地實習時期醫院係唔會俾你地做相關程序，因為你地係學生而保險唔包。同埋零經驗下，你地認為自己可唔可以升任到哩份工作？時薪300蚊嘅檢測工作可唔可以cover到以上風險？如果你覺得cover到就放心去做

相信大家都有讀過primary health，唔做好prevention同health promotion而走去漫無目的咁做screening根本係治標不治本，浪費人力物力。專家同醫護提出嘅意見同訴求政府又有冇認真聆聽？請你地好好思考再考慮係咪報名參與全民檢測

大家幫手推到護士學生睇到

Push

推

Push
幫你推

任何一個有DEGREE 學歷既人都知道做SCREEN 係唔科學.

你地第時畢咗業唔止搵咁少，留返條命條

黃任匡醫生：本人也不會參與全民檢測

又一名前線醫生對全民健康碼的看法

我已經出左來做野。
但就算我有假，我都唔會賺呢d污糟錢

學生會有300/hr咁多咩

大把人上

已經有同學報左名做 學校仲請埋老師一齊出去幫手上年話黃個班人果然身體很誠實

300/hr wo 一個月開足都有48k了

樓主唔想人同佢爭
利申：狗衝報左

However, $300/hr is non-committal (information from the college).
Honorarium (around $300/hr; preliminary indicative only and non-committal)

D人錢上腦, 話好搵過TUNS,就去報名
幫政府做野原來人工高就收買到你

結論：唔好為咗幾百蚊幫港共做黑手

未做過fit test就戴個唔知啱唔啱自己面型既N95去幫人攞deep throat saliva= 自殺, 千祈唔好試

幫推

300/hr
計埋14日self isolation 時薪分分鐘最低工資都冇喎

第時唔好同你d同事講你去幫港共採集人體DNA

護士學生讀完入醫管局 唔係賺政府錢？
而且啲人係自願嚟驗㗎喎

fresh grad入dirty team加埋d allowance都過300/hr，小心未畢到業就冇咗條命仔

分分俾個唔知咩形號嘅N95就當有提供N95

畢到業先算
自願去被中共採集DNA

身邊全部人都冇諗住去

你上

又狙-.-|||, 300hr 一星期輕鬆過萬

辛苦你同事

我聽到佢地連診所護士同私家醫院assistant 都招攬埋
希望大家唔好賺埋啲污糟錢

邊個去做就係二五仔

Thx

高危高價

其實300蚊呃學生去做真係………
吃年輕人的政府

做港共黑手嘛

絲打撐你

其實係個價太cheap
唔好忘記返緊同之後要隔離（無糧出）同埋感染自己同家人（特別係家中老人）嘅風險
又無乜野學

即係俾1000蚊/day你去處理核廢料咁
擺明呃學生

返ward做tuns仲多野學

係
如果唔介意感染埋屋企人嘅風險的話
又唔係包食宿
份錢又唔夠自己暫時搬出去
用學生價要你做dirty team野
得on9先會覺得好

人地話撩swab 唔係close contact 唔使self quarantine 喎？我就唔信啦